{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015751?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 맨도롱 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約のお知らせに基づき、当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。 また、3泊以上のみ予約可能な宿泊施設です。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用する客室です。 お支払いの際には、1人当たり1つのベッドを予約する必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、人数当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 予約特典ツアーでは12人用スターレックスをご利用いただけますし、1日の油類費が含まれて15万ウォンです。 駐車は2台まで可能で、空港から宿泊先までの送迎サービスがございます。 片道で10,000ウォンがかかります。 荷物の保管は可能で、ワイファイも使用できます。 その他にはバーベキュー場があり、炭とグリルは10,000ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせに基づき、当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "最低宿泊日数は何泊ですか？",
            "answer": "3泊以上のみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室とは何ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用する客室です。お支払いの際には、1人当たり1つのベッドを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超えた場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、人数当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典ツアーがありますか？",
            "answer": "予約特典ツアーでは12人用スターレックスをご利用いただけますし、1日の油類費が含まれて15万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は2台まで可能で、空港から宿泊先までの送迎サービスがございます。片道で10,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "荷物の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは使えますか？",
            "answer": "ワイファイも使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、炭とグリルは10,000ウォンでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 609
    }
}